{
    "test": [
        {
            "question_number": 1,
            "question": "Malgré une tentative répétée de _______ l'ordinateur, il demeurait insensible, un obstacle à la finalisation du projet.",
            "options": ["télécharger", "redémarrer", "naviguer", "manipuler"],
            "answer": "redémarrer"
        },
         {
            "question_number": 2,
            "question": "L'interface du logiciel présentait un système d'_______ complexe qui laissait l'utilisateur perdu dans les multiples fonctionnalités proposées.",
           "options": ["onglets", "logiciel", "clavier", "bogue"],
           "answer": "onglets"
         },
        {
           "question_number": 3,
           "question": "Avant de valider le formulaire en ligne, il est essentiel de s'assurer que tous les champs requis, tels que l'_______ et le mot de passe, sont correctement saisis.",
          "options": ["indice", "identifiant", "document", "itinéraire"],
          "answer": "identifiant"
        },
         {
          "question_number": 4,
          "question": "En cas de dysfonctionnement du système, l'équipe informatique a pris soin de _______ tous les fichiers importants afin d'éviter la perte de données critiques.",
            "options": ["compiler", "sauvegarder", "effacer", "imprimer"],
          "answer": "sauvegarder"
        },
        {
            "question_number": 5,
            "question": "Son obsession pour le rangement et la propreté en fait un véritable _______, constamment à l'affût du moindre grain de poussière.",
           "options": ["ascète", "hédoniste", "obsédé", "esthète"],
          "answer": "obsédé"
        },
        {
            "question_number": 6,
            "question": "Après cette course effrénée, je me sens littéralement _______, comme si j'avais couru un marathon sans m'arrêter.",
            "options": ["vigoureux", "dynamique", "crevé", "joyeux"],
            "answer": "crevé"
        },
          {
            "question_number": 7,
            "question": "Suite à la _______ soudaine et imprévue de son véhicule, il s'est retrouvé bloqué sur le bas-côté de la route, à attendre l'assistance.",
            "options": ["fuite", "accélération", "crevaison", "révision"],
            "answer": "crevaison"
         },
        {
             "question_number": 8,
             "question":"Les formalités administratives se sont avérées particulièrement _______, une accumulation de papiers et de procédures labyrinthiques à suivre scrupuleusement.",
           "options": ["aisées", "faciles", "pénibles", "accessibles"],
          "answer": "pénibles"
        },
        {
            "question_number": 9,
           "question":"Il a lutté pendant une heure pour desserrer l'écrou bloqué de la _______, sans parvenir à le déplacer d'un millimètre.",
            "options": ["aile", "carrosserie", "roue", "pédale"],
             "answer": "roue"
       },
       {
            "question_number": 10,
           "question":"Le bateau se préparait à jeter l'ancre dans la _______, loin de l'agitation du port, avant de reprendre son long périple maritime.",
            "options":["cour", "rade", "quai", "chantier"],
            "answer":"rade"
        },
        {
           "question_number": 11,
          "question":"La _______ arriva rapidement sur les lieux de l'accident pour récupérer le véhicule endommagé et dégager la voie publique.",
            "options": ["ambulance", "dépanneuse", "police", "pompier"],
           "answer": "dépanneuse"
        },
        {
             "question_number": 12,
             "question": "Il referma brusquement la _______ de la voiture et fut incapable de la rouvrir, la serrure ayant subi des dégâts majeurs.",
             "options": ["manette", "fenêtre", "portière", "glace"],
             "answer": "portière"
        },
         {
             "question_number": 13,
            "question": "En effectuant des travaux de bricolage, il a accidentellement fait _______ la planche contre la charnière du placard, un imprévu désagréable.",
            "options": ["chuter", "détacher", "tomber", "coincer"],
             "answer": "coincer"
        },
        {
             "question_number": 14,
            "question": "Le constant _______ de son pantalon contre sa jambe a provoqué une irritation cutanée, une gêne à laquelle il a décidé de remédier rapidement.",
             "options":["battement","glissement","frottement", "claquement"],
             "answer": "frottement"
         },
       {
            "question_number": 15,
           "question": "Le _______ d'essence indiquait un niveau dangereusement bas, il a rapidement cherché une station-service pour éviter la panne sèche.",
           "options":["rétroviseur", "compteur", "levier", "voyant"],
             "answer": "voyant"
      },
      {
        "question_number": 16,
        "question": "Les réglages de son thermostat se sont complétement _______ avec le temps, il lui a fallu chercher le mode d’emploi afin de comprendre le problème",
           "options":["améliorés", "détraqués", "renforcés","régularisés"],
           "answer":"détraqués"
        },
        {
          "question_number": 17,
         "question": "La situation semble s'inscrire dans  la _______ ; tous les soucis, mineurs au départ, se sont malheureusement agrégés dans le même moment.",
          "options": ["convergence des idées","complexité des faits","force des opinions","loi de séries"],
         "answer": "loi de séries"
       }
    ]
}